一米內行刑式開槍。地鐵站室內放催淚煙。

下次已經可以叫佢地殺人犯/殺人兇手

禍必及妻兒

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀